有冇人試過考油塘棍Van肥佬

我
迴旋處轉左
好撚多紅van巴士
之後cut唔到去右線
停左車再開果陣醒唔起暗斜
少少溜後
之後已經唔想繼續

510

油塘肥兩次，忠義街pass

淨係考丙部唔會行一線，搞快期砍掉重練啦

原來係咁？
駕院話快期都2018 2月
都唔知係咪真

我係咁

me

自己抽果d先叫快期，或者科水俾人搞，google啦
2月果d叫排快期

有師傅教 可以過左燈口先CUT右線
不過講就易...

下個月考,見到個post好淆
仲係九龍塘到轉緊圈，未去油塘

油堂第二次1 take PASS!

講就全部都識
做就做得唔好

第二次就唔係1 take 啦

迴旋處轉左其實唔算難

利申：同一條路線一take pass

我考個時都係慢慢行住等D車過哂先cut右線,成程等到轉彎都無上過3波

咁都有笑位

我都肥油塘第一條線 不過係肥落斜爬死車嗰陣太接近物體 下星期二澤安

其實迴旋處轉左我覺得最易
兩次迴旋處都第1個出口出

2線上山先易。無暗斜。

行申: 操車個時試過好似樓主咁溜後比師傅屌到仆街

我操車冇試過咁

油塘肥一次，忠義街pass
出第一個轉右路口已經畀考官踩停

一開波就收皮咁又sad d

好想死